狗只係我地既絆腳石 矛頭係要直指政權

政府係特登放班癲狗咬人
黑社會同狗周街打人
我地以後撞到狗同老黑
要睥實佢地 排斥佢地
佢地一吠就屌到佢地無地自容
佢地一咬人就揼柒佢地就可以
佢地開團就睇人數 人少就揼柒佢地

真真正正要注意既係政權
留意到政府又開始想行返雨革條路
想話人影響經濟影響民生
但讀過書都知經濟係需要有下行
唔係會造成過高通脹同資產泡沫
又開始話示威者暴力
又日日開狗記招
又用大量媒體控制手段
官商鄉黑聯手出擊不在話下

要贏就要踢走啲絆腳石
喺唔影響港豬下打倒政權壟斷

推

push